\input{../../../main.tex}
\newauthor{Jr}{Христина}{blue!15}
\newauthor{Tm}{tim\_sulim}{teal!40}
\newauthor{TmJr}{tim\_sulim $\&$ Христина}{blue!15!teal!40}

\expnumberedmode

\begin{document}

\teachermode

\input{parts/Error}
\hrulefill
\setcounter{section}{0}
\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Эксперименты}{11 класс}
\input{parts/Black_box}
\hrulefill
\input{parts/Black_box_crit}



\newpage
Идеальный эксперимент, чтобы рассказать линейный МНК, потому что можно придумать метод, когда погрешности по углу $\phi$ нет. И точек снять можно только 5-6, поэтому считать недолго. Просила на калькуляторах в режиме state посчитать коэффициенты  прямой.
Для простоты выводили погрешности для $a$ и для $b$,считая, что по оси y все погрешности равны. 
Мне очень нравилось как объясняет Митин в этом видео: \href{https://youtu.be/7P6p-YAwEV0}{"Митин И. В. - Обработка результатов физического эксперимента - Метод наименьших квадратов".}
\input{parts/Euler}
\hrulefill
\input{parts/Euler_crit}


\newpage
\input{parts/Maxwell}
\hrulefill
\input{parts/Maxwell_crit}


\newpage
\input{parts/Bienia}
\hrulefill
\input{parts/Bienia_crit}



\newpage
\input{parts/Stroboskope}
\hrulefill
\input{parts/Stroboskope_crit}


\newpage
\input{parts/Tea}
\hrulefill
\input{parts/Tea_crit}


\newpage
\input{parts/Wavelength}


\newpage
\input{parts/Acustics}


\newpage
\input{parts/The_last}
\hrulefill
\input{parts/The last_crit}

\newpage
\input{parts/Day_exp}

\end{document}
